已買利物浦贏歐聯冠軍！！！👅🐶

無啦啦多左筆錢都唔知點洗好🤤

若要生活好。。。

fat fat la

已經收得錢

ching訓身

1.

2.

3.
恭喜皇馬男籃榮登歐冠冠軍！
歷史上，皇馬男籃和男足曾有三次一同進入歐冠決賽，但都只有一隊能奪冠，1962年和1964年男籃奪冠、男足失利，2014年男足稱王、男籃敗北。

4.
1981:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.
Liverpool beat Real Madrid.

2018:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.

收錢

買得果10蚊，算9數啦